Mevrouw Collins zal heel blij zijn met uw bedrijf, daar ben ik zeker van."
"Ik ben dankbaar voor uw la Marquise voor uw vriendelijke uitnodiging," antwoordde Elisabeth, "maar het is niet in mijn macht te accepteren.
Ik moet in de stad komende zaterdag."
"Waarom bij dat tarief, bent u hier slechts zes weken.
Ik verwacht dat u verblijf 2 maanden.
Ik vertelde Mevr Collins dus voordat je kwam.
Er kan geen gelegenheid voor je gaat zo snel.
Mevrouw Bennet kan zeker parkeerproblemen voor twee weken."
"Maar mijn vader niet.
Hij schreef afgelopen week haast mijn terugkeer."
"Oh!
Uw vader en natuurlijk mag u, als uw moeder kan. Dochters zijn nooit zoveel bijgevolg tot een vader.
En als je blijft een _maand_ voltooid is, zal het in mijn macht ligt om één van je zoveel Londen, voor ik ga er vroeg in juni voor een week; en zoals Dawson heeft geen bezwaar tegen de tochtjes-box, zal er zeer goede kamer voor één persoon - en inderdaad, als het weer zou gebeuren te koud, ik zou er geen bezwaar tegen dat u beide, want je bent niet groot."
"u bent allen vriendelijkheid, mevrouw, maar ik denk wel dat we moeten voldoen aan onze oorspronkelijke plan."
Lady Catherine leek afgetreden.
"Mevr.
Collins, moet u een personeelslid met hen.
U weet dat ik altijd spreken in mijn achterhoofd, en ik vind het idee van twee jonge vrouwen die post door zelf.
Het is zeer ongepast.
U moet ruimhartig om iemand.
